覺唔覺女人真係好撚閪

點解d女人咁撚閪
明明自己做錯野 就死都唔撚認
有證有據都可以話人屈佢
點解女人咁鍾意比帽人戴

點解女人可以一邊屌鳩自己d fd 一邊又講到大家幾撚咁好姊妹

唔鍾意咪唔鍾意囉 做咁撚多小動作做乜撚野

女人真係好撚假 講大話講到連自己都呃鳩埋

yes

垃圾女人

你痴埋d仔度玩
鬧你就一句撻埋黎 你男仔頭性格
原來男仔頭性格就可以同d男仔攬頭攬頸 去埋人屋企玩狗
你知唔知自己有仔架

雞黎 飛撚左佢

有無同你講過先
同埋有無其他朋友一齊去

佢呃左我 同我講佢同佢個女仔fd去街
見佢成日無應我 咪問佢fd佢返左屋企未 係咪電話無電

原來佢借人過橋 其實佢去左條仔屋企

其實都帽左啦, 仲有咩討論價值?

又唔係全部女人都係咁
所以我只會話呢種人
男既係仆街
女既係臭雞

屌閪姐 理得人地

毒撚都好得人驚架喎
我宣布 打和阿！

講嘢咁撚中 我冇嘢補充

都已經 帽左
仲唔分手？
遲早死臭雞 有報應

點解個post唔係咁護眼